Добавено отместване при докосване, така че ябълката да може да се мести, без да се докосва директно върху нея (прави ябълката по-видима). Също така увеличи докосваемата площ на ябълката, за да можете да я хванете по-лесно с големи пръсти на малки екрани.
